港方稱台軍包機接近東沙「危險區」逼折返 揭快運Flycation航班同日飛經同位置未受阻

要投訴快運唔顧乘客安全了

其實如果照飛應該係冇問題
不過今次係民航機驚咗所以掉頭 如果係軍方運輸機應該唔撚會理佢

要求民航拒絕美軍機入侵

到底係民航處失職冇warn 快運
定快軍違反民航處通告

快運就係個危險
要香港人flycation所以台灣機唔俾入